// LEVEL 3 ( DIFFICULT )

export const questionList3 = [
    {
        question: "Dans quel manga un personnage nommé Agni passe-t-il 8 ans à souffrir ?",
        options: ['Fire Punch', 'Chainsaw Man', 'Soul Eater', 'Kurenai'],
        correctAnswer: 'Fire Punch',
    },
    {
        question: "En quelle année débute le manga One Piece dans le Shonen Jump ?",
        options: ['1997', '1998', '1999', '2000'],
        correctAnswer: '1997',
        level: 3
    },
    {
        question: "Qui représente le péché capital de l'Envie dans Seven Deadly Sins ?",
        options: ['Diane', 'Merlin', 'Gowther', 'King'],
        correctAnswer: 'Diane',
    },
    {
        question: "Quel clan manipule le Reishi pour fabriquer des arcs dans Bleach ?",
        options: ['Les Quincy', 'Les Yhwach', 'Les Shinigami', 'Les Vandereich'],
        correctAnswer: 'Les Quincy',
    },
      {
        question: "Quelle est l'arme de prédilection de Joseph Joestar dans JoJo ?",
        options: ['La Thompson', 'La Famas', "L'AK-47", 'Le bouclier'],
        correctAnswer: 'La Thompson',
    },
    {
        question: "Quel est le prénom du créateur de Pokémon ?",
        options: ["Satoshi Tajiri", "Ken Sugimori", "Masashi Kishimoto", "Akira Toriyama"],
        correctAnswer: "Satoshi Tajiri",
    },
    {
        question: "Dans Hunter x Hunter, quel est le nom de la technique spéciale de Killua qui utilise l'électricité ?",
        options: ["Godspeed", "Thunder Clap", "Lightning Strike", "Volt Dash"],
        correctAnswer: "Godspeed",
    },
    {
        question: "Dans Evangelion, quel est le prénom du père de Shinji ?",
        options: ["Gendo", "Ryoji", "Fuyutsuki", "Asuka"],
        correctAnswer: "Gendo",
    },
    {
        question: "Dans Re:Zero, comment s’appelle la fille aux cheveux bleus qui accompagne Subaru ?",
        options: ["Rem", "Ram", "Rim", "Rym"],
        correctAnswer: "Rem",
    },
    {
        question: "Dans Hunter x Hunter, comment s’appelle la technique de Nen utilisée par Kurapika contre la Brigade Fantôme ?",
        options: ["Chaînes du jugement", "Chaînes du coeur", "Chaînes du contrat", "Chaînes de la vengeance"],
        correctAnswer: "Chaînes du jugement",
    },
    {
        question: "Dans Fullmetal Alchemist, quel est le nom de l’alchimiste à l’origine de la transmutation interdite de Nina Tucker ?",
        options: ["Shou Tucker", "Kimblee", "Van Hohenheim", "Bradley"],
        correctAnswer: "Shou Tucker",
    },
    {
        question: "Dans Bleach, quel est le nom du capitaine de la 11e division du Gotei 13 ?",
        options: ["Byakuya Kuchiki", "Kenpachi Zaraki", "Shunsui Kyoraku", "Toshiro Hitsugaya"],
        correctAnswer: "Kenpachi Zaraki",
    },
    {
        question: "Dans Fairy Tail, qui est le maître de la guilde avant Makarof ?",
        options: ["Gildarts", "Hades", "Zeref", "Mavis"],
        correctAnswer: "Hades",
    },
    {
        question: "Dans Naruto, qui est le premier utilisateur connu du Mangekyō Sharingan ?",
        options: ["Madara Uchiha", "Obito Uchiha", "Indra Otsutsuki", "Itachi Uchiha"],
        correctAnswer: "Indra Otsutsuki",
    },
    {
        question: "Dans Dragon Ball Z, combien de formes Freezer possède-t-il avant sa forme dorée ?",
        options: ["2", "3", "4", "5"],
        correctAnswer: "4",
    },
    {
        question: "Dans L'Attaque des Titans, quel est le véritable but de Zeke Yeager ?",
        options: ["Détruire Marley", "Éradiquer les Eldiens", "Mettre en place l'euthanasie Eldienne", "Renverser le roi Fritz"],
        correctAnswer: "Mettre en place l'euthanasie Eldienne",
    },
    {
        question: "Dans Vinland Saga, comment s'appelle le roi d'Angleterre contre lequel Thorfinn se bat dans la première saison ?",
        options: ["Canute", "Sweyn", "Harald", "Edmund"],
        correctAnswer: "Sweyn",
    },
    {
        question: "Dans Dragon Ball Super, quelle est la technique ultime de Jiren lors du Tournoi du Pouvoir ?",
        options: ["Puissance absolue", "Transcendance", "Impact Omega", "Flash infini"],
        correctAnswer: "Impact Omega",
    },
    {
        question: "Dans Death Note, quel est le tout premier crime commis par Light Yagami avec le Death Note ?",
        options: ["Un meurtre d'un criminel en direct", "Un accident de voiture", "Un suicide", "Un empoisonnement"],
        correctAnswer: "Un accident de voiture",
    },
    {
        question: "Dans Jujutsu Kaisen, quelle est la technique d'extension du territoire de Mahito ?",
        options: ["Auto-embellissement", "Domaine de l'âme", "Transfiguration infinie", "Sanctuaire du Corps"],
        correctAnswer: "Transfiguration infinie",
    },
]